有無人覺得大陸人坐地鐵真係好鐘意坐

次次都狗衝入去
無位坐好似輸身家咁

寶記都係

賓

咩賓記？
你係咪港記？

咁印記又鍾唔鍾意坐？

係人都想做

金鐘轉荃灣綫都好多香港人衝喇,我就不嬲都慢慢行嘅

又一條支那拼音狗